[突發] 龍翔道有警車妄顧安全

頭先有一大堆警察拆咗路障，比十幾加警車過，有一架警車突然cut入黎擋住，好在架車停得切，唔係就撞咗埋去

#香港警察 手車垃圾